(求救)主機USB Port 成日一齊斷線

成日用用下部機做文書工作 或者打機個陣 無啦啦成部機既usb port會全部一齊斷線 斷秒到又會connect返 因為我係用分別用一個usb wifi 同一個 藍芽 receiver 同埋有好幾樣野都連住usb 一斷線 所有野都會重新connect過 我已經換過隻usb wifi 同藍芽
Receiver 應該唔關事

有無辦法check下係邊到問題？

太多USB設備 唔夠電？

應該唔關事 有時淨係用緊3個port都斷